bse求救

求教第二題
assume左廁所全部系tap lu每個都系2

lm